香港人當日唔投熱普城, 就應該預左香港會搞成咁

太過天馬行空嘅野我唔想講, 淨係講下當日五個入哂, 最起碼、最必然會發生嘅有啲乜野

首先而家老師肯定做緊立法會主席, 以佢嘅威望同智慧, 對中共半制衡半溝通, 習近平同港共根本唔敢亂搞dq議員

泛民、講獨、土共各派為左向老師輸誠, 默認熱普城四人為執政黨, 林鄭亦自願架空, 熱普城成為實然內閣:

金錢師大享主持改革香港稅制

教主一日一篇以「孟子、魯迅、同耶穌講過XXXXX」開頭嘅演講聲援義士, 法官畀教主嘅正氣所震懾, 宣判由雨革到魚革所有政治犯無罪

泰博同阿靳一日一篇邱吉爾級文采嘅英文公開信幫香港人做外交

錦滿更加唔使講, 以佢嘅執政意志同雄才偉略, 足以解決哂細至二0四七樓契、入境審批權、東江水費用、大至圖書館簡體恐龍百科書等等國計民生問題

如是者做返三年幾, 臨尾老師分析國際形勢, 眼見特朗普即將連任失敗、勢必重擊中國以留低政治遺產, 習近平處理支爆無力, 哀求香港建國、換取輸送外匯救市, 於是乘勢五區公投制憲, 堡主安插嘅各界地下黨亦紛紛響應, 港獨一舉而就

但香港人當日就係咁蠢, 就係唔做, 而家重有咩好講?

又中

蟲洞計劃

講真 雖然佢地係呃政治水
不過最有抗爭能力真係佢地

曲線post

其實輸咗都好
咁先睇到班熱狗幾咁反骨

曲到直

你講笑呀?

收皮啦

我睇唔到佢地既抗爭能力，我覺得佢地既行為只係一直抺黑緊本土同港獨派人仕，令外人覺得本書同港獨派都係黃洋達呢種惘夫

點呀你思覺失調？

重講抗爭? 想做永久反對派?
我地滿仔喺選舉論壇已經多番強調熱普城最堅嘅係執政能力啦

佢地有撚抗爭力，佢地發起過幾多次抗爭?

熱共

高汁

搞女僕cafe 刷1星俾奧蜜樂c 開大量3國人物分身進行建國清算

仲有圖書館戰爭

小孩子的戰爭

曲到圓

最有抗爭力係兩登， 鍵盤建國

兩登鍵戰同熱狗聯手
用屌人及恥笑既力量可穿過坦克

樓主遺忘左獸慧既影響力